若果你, 又再追牛

被旁人談論的 冧把帶著走

那誰

應該開去創意台

很心激 苦追了遠牛仍不走

若這一刻談判傾不下來 或者我已不會存在
即使你不借 亦不需要斬倉